美股認真討論區 MLXXV

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

酒

今個星期4升日

Pish

[member]幾睇好AMD#:P#dog準備入call[/member]

係咩原因令你買nvda
愛定責任

以為今日星期一

其實gif入面本身係咩事？

太陽神升得仲多過佢下面d股

享受妹嘅安穩

多得登仔唔少 成堆流動武肺

台大電升返沒事兒

洪都拉斯難民中出入美帝邊境

PRNT 盤前 40

個回報仲穩定過買債

Avg.530嘅我表示： 我想屌死黃仁勳

係因為想換3080啊

仲係負緊99蚊

洪都拉斯？

咁癲

550唔放！？

屌佢老母

而家你明點解，侵要build the motherfuking wall 啦

點解opendoor要紅

好似係衝入去墨西哥先

美帝沒落

小西派

世界大同 只要有心 個個都係美帝

根撚本同香港每日150咁撚痴線,俾寄生蟲日日中出吸血

係咩原因令你買aapl
愛定責任

不久將來呢班人就會屌尻拜登對難民/新移民做嘅救濟唔夠好

爛果我都有

買tsm 相同時間夠買一張有突

Nvida 咩事..?

金熔

呢隻真係垃圾到冇野好講
升市唔跟
跌市佢再跌勁啲

叫咗唔好gel

道標向上衝緊,納反而陰跌舊經今晚又羸

futu
屌你老母就黎忍唔到想入呢隻支那股
真係有潛力上3位數

圾指真心廢

個safari正常番，唔該巴打

拜登一日未正式登基都係壓彈弓

nvda真係垃圾
走得快好世界

TSLA SQ NET 不如執咗佢

牛牛會好似nio咁定真係痴呆登上場之後
會上200蚊既中國版ttd

57 上左車，不過入得好少

想入AMAT, BB, PLTR

我44入，得幾股

futu都有得咁樣升
sofi都得 （ipoe）

連nio我都忍到
因為覺得佢d野抄返黎唔會夠tesla玩
牛牛唔同

你幾錢買

一入就閪冧

睇嚟訓醒又要數錢

數輸淨幾錢

咁既勢
今晚睇嚟又係要捱

崩盤了快走

數錢好攰 唔想再賺咁多啦

幫淡友GEL頭先 你地開心啦

我都有d想flat咗NET佢

玩完啦 無力升

又要溝

走牙

點解futu有咩過人之處？

做咩自燈
唔work的

美股幫你日日輸

又黎

有時係度諗我1.26果隻野而家6蚊企穩
如果好似veri咁變50蚊就發達
可以去日本買溫泉旅館了

你睇幾多人用牛牛就知
隻app真係幾user friendly

民主黨實鳩放水
最後要由共和黨做黑臉收尾

要點較

不問價入

又可以數下淨返幾多鎂

齋睇唔買嘅人數愈來愈多

呢到有冇人有買fubotv 呢隻廢嘢

有in app community 真係好

記得bb唔好太高入
回一回先入

上禮拜唔入

事實係成班人用緊

佢如果margin同 ipo玩好d就勁

散戶牛熊 big data 收集區

已入150股@70
忍唔到

呢隻嘢唔廢啦
買咗咪坐下

solar特價已完

Sofi 係online bank

希望GME開市爆上去

無咩錢入 加咗兩股tan 今日可以加大

事實係個個都話自己齋睇

教會派飯

愛蛇勁牙

準備傷心數鎂

得啦得啦
成個美股post都用futu
得未？

不嬲用sofi買

坐緊

大把人用
成班大學生用支那牛張圖大大聲gel 頭

股價永動機
多人用 繼續賺佣 收入繼續激增
股價不停升

不要再說了

聽日intel落地獄，石囝d tsm返家鄉

我仲記得前兩個月po支牛圖都仲會被人屌，而家已經墮落到無人理

等睇石仔哭喪問點解當初唔買INTC

買tsm送tsm最新出產晶片

應該係gay cook想迫人update 做Big sur

依家d小朋友，仲話自已黃

我紅底都戒牛用sofi

開車

公司d c9都係用支牛, 日日係度傾電動輪椅

太遲留意

唔係話全部 但真係好多人用
上網話睇價只係政治潔癖

Sofi 抽港女ipo幾錢

佢好似等咗個禮拜都仲未落到手

無理過，要打電話既野抽黎把撚

其實咩黎? 點解咁多人用 Futu ?
買賣少 commission ?

香港人心照啦

毒撚連被迫睇人gel 頭既機會都無

啲人post住文宣好嬲好嬲
一邊close friend post牛牛

Sq妹完未

講撚夠支牛未？

掛價加啲silver

太陽教 教徒集合未

個app夠方便同埋唔洗睇英文，又可以上繳commisson俾中央，岩曬啲話自己黃嘅人

yc不願面對的事 yc鍾情國家隊

啲柒頭淨係識貪方便

黃絲都算, 左膠用支牛真係要打靶

成班中國人梗係用中國app買中概股

夠方便俾上面劏

tan同tsm大軍一早已經埋曬位
未開市已經要奪回上個禮拜失地

commission 喺平嗰埋入面最貴
多人用因為好用, 禁得愈多, 愈多trade 佢咪賺得愈多

用支牛，上淘寶，食元氣，底褲好黃

有冇人睇緊

唔會妹啦 會向下碌架

好撚難明啲支國中文 屌你搞到啲人個個係到空呀 多呀 都唔知up乜柒

大家賺多d, 自信心都返曬嚟啦

師傅 \|/

明明有咁多選擇，都要簡支牛

其他 apps 冇中文咩?
我用 Ft 有中文

金庸走呀

Jm9

就係左膠先用喎
左狗=虛偽實踐者

咁你唔係expect班新手會識乜鬼係short long call put 咩

Sor 錯post

道指升到hihi 納dee又插水

其實ui係好原始 真係唔覺得有d咩好用

Amc起飛

其實由0接觸既話有咩分別

炒破產仲難過炒妖股

Clean energy 上星期輸到甩褲

點解好似好多新人名

係咁講支牛好勁好多人用
都唔知做乜柒
咁多選舉去揀個最垃圾最貴既嚟用
仲要on9到不斷講好多人用乜柒乜柒
睇到都嬲
咁鐘意食屎咪自己慢慢食飽囉
唔洗同人講d屎好好食

上年 all in atm嘅話贏到開巷

FT用家表示 不理解用支牛仲要大大聲唔怕柒架咩

我同意 唔會吹奏佢 股票另計

波巴仲揸緊OCGN 嗎

用乜都唔應該用支牛啦

成日話app好用
淨係睇埋d垃圾新聞都輸死

忘巴撚狗

今晚DJI 頭贏NQ 10條街

明星股nvda今晚點呢

Net幅圖出出地事

放棄佐佢

連徒蛇都轉曬方向

睇美股 幾撚廢

玩港女喇

有冇巴打有ipoe

講真香港d所謂
黃都係唔會好似呢度咁唔用支牛

交易費貴
仲有致命點係價唔岩

TSM

支牛我就咁睇隻股個價
冇擺錢入去

新人，今晚不問價買大家推薦嘅superqqq

十年納30000
十年大牛市

成日出fake news

30000 NQ !!!!

睇下新聞d微信騙徒電話騙案係邊度搵食就知道用ge人咩質素

TSM.gif

要用既咪用 要唔用既咪唔好用 無咩好討論
唔通見到有人食m記 我沖入去屌柒佢咩

炒股賺到錢就得啦 用咩工具自己衡量

Tsla 等27號

有無人知Jpm 想點

BB高J左,比D信念我

石神係咪PENIS SELL左, 升到咁

可以肯定，會繼續俾人屌

Sq正式比se收皮

FVRR

你係咪誤會左我意思

佢整到隻app好似生態圈咁
可以睇下啲大陸仔搞笑野
睇價都ok方便 唔洗比人強制sh
依啲係聯繫翻點解咁多人會選擇用佢
嚟討論futu點解會炒到咁勁

佢呢啲features係做得算幾好 其他provide唔晒
唔洗屈我吹奏支牛 放鬆啲啦好無

無錯
用乜係個人選擇無人屌
但唔好吹奏
乜柒支牛好勁好多人用
咁咪孖盡call鳩爆futu囉屌

要用就靜靜地自己用無人會知，係要po相上嚟gel頭個下真係頂唔順

石仔返左上石家村

Super QQQ雖然盤插緊
但係以我玩左美股兩日，就知係penis sellsh!

星期六日抄個D number全部都升起曬

香港啲黃得啖笑
佢哋忙緊做抗疫撚

垃圾浪費咗成個月坐佢

瘋狂唱好 郁d就翻一翻
上招聘網睇 成日請social media打手 連登成日有人話好用

用係一回事 係要衝出黎又係另一回事
最重要有花生食

石神高位放左5股低位再買返溝貨

i hace a position

想入，有啲潛力

有乜點

牛定熊呀柒婆

仲輸緊4x63

答案係李斯

好撚廢呀

所以唔知仲話自己係黃有咩意思

Silly!

又返黎賺大錢啦喂 大家

今晚千升

決定好今晚不問價ALL IN邊隻未

原來段巴個倉上到去46萬usd

識得anthony，佢玩港股退左休了
美股咁撚廢，玩美股既正on9

我差呢隻咋

全部都係入黎gel頭同講話用緊支牛

onlun9
一個月升左20% 你自己手痕高追唔理bias去賭earning怪乜人

aapl 今晚轉燈

都唔明新人入哂嚟做乜柒
明明港股咁勁美股咁廢

扑野家自己整啦

我成個倉unreal輸得最多係aapl

Tsla都係

廢老股黎講升20%應該已經price in左未來一年

Vietnam market drop
smart money $ -> china joe

屌你個閪人賭ER我賭ER
我隻JPM柒撚到咁又跌

同買支資一樣

錢搵唔哂，而且美市咁多好嘢，係都要買支資

一邊反共一邊返大劣飲喜茶食海底撈

我要不停唱衰jpm
燈番佢起身

話俾你聽 我賭er 都無嬴過

正股京西

反手咪得 賭er要睇佢跌 咁你就贏

其實用支牛睇價有咩問題
我支牛睇ib買
一蚊都冇比佢賺過

marketwatch

牛牛咁貴你真係咁愛國係度建倉？

芯片班on9

今晚又有D 龍，都係訓先，個市好似唔識跌咁

value 都係undervalued
驚d乜, weaker dollar就多人借錢有賺,
stronger dollar 就有機會通脹加息賺,
依家入strong hold係絕對無問題
講銀行股望吓ms c bac個堆08年打後邊個ath過, 係gs依家先過到08年
間公司management極好, 一直ath表現overperformed同sector, 根本唔洗擔心
一日earning之後就係度叫晒春

仆街買美股就學下英文啦 淨係識攞ticker

一直都話黃色生態圈意義不明，同讓一部人先富起來有乜分別

之後你會俾佢反手再反手

睇返自己d option trade record 做2星期至幾個月既lc 我勝率最高

唔賭近call了

屌緊啲用支牛買賣 貼倉 gel頭嘅人
應該係

app我都唔敢裝

買ib data

GME又爆升

係ig曬牛牛圖無資格係ig話自已黃
完

啲環保膠都幾升得

2020年呢度係有樣野變左
就係問功課變左問number

100蚊上嚟好急下

真係好鬼煩 就好似茶完野既面包 永遠有野果面都係跌落地

FT除左買賣之外, 唔會用佢其他功能, 垃圾到爆

2021年仲有句放鬆啲啦好無
屌你係咪訓撚左兩年

快D升穿31
得少量貨

唔想呢到變mewe吹水區

無問題, 但係software有無後門有無拎你act log就唔知, 好似zoom咁
安全起見都係一概唔用

話佢隻app算好用 可以睇班大陸仔搞笑都比人咬

分分鐘你問佢alpha beta係咩都唔識啦
不過牛市個撚個都賺錢 邊有人理呢啲
呢幾日都多咗人問ticker/價位

想加了

就快有精神病

用得支牛都on9啦
我支牛落盤佢又係用ib
我自己係ib落又係ib
點解要俾貴d做同一樣野

ft盤前呢段時間係咁

無計
你見台巴果種share
唔係ticker果種分析
或者係尻叫下咩位入左
邊隻應該會升wor
幫手做埋功課就唔掂

正股唔加槓桿，唔賭penny stock點炒贏arkk

個意義咪就係搵錢囉
所以你班撚樣係咪終於明白點解雨革個陣啲人會咁反對借抗爭搵錢

GME盤前turnover仲大過Tqqq

Spare機是常識
Livetime望撚住買賣十檔落盤

睇撚完佢句放鬆d
我就block柒左仔條撚樣
屈佢呀嘛 放鬆d 嘛

理撚得你彩照拎
你嘈你就係分化撚

之前都叫有文宣捐錢612 星火做下樣
現在求其話黃店就有魚排隊
零成本仲越做越多分店

其實近排日日都有新人入嚟

你就訓撚左兩年 支牛依兩年多左幾多客
收得貴 但又多客 咪有佢過人之處囉
依家討論緊點解futu抄得勁wor

見一個屌一個

西蛇 傻P 好巴 都少咗好多上嚟，多咗好多新名

開完分店仲買樓tim
光時仲要出8皮野糧tim
香港人有咩叻？咪就係搵錢最叻

開始變左美股認真鬧交區
難怪西蛇都要遠離是非之地

我反而少咗上，悶市又凍

#2679都咁撚戇鳩, 比狗咬完偷撚左個ac?

上年萬2之約
今年萬3之約定更高

人多口雜都正常
始終係公廁台

佢地dc圍威喂

一入嚟就：
新手想買美股 邊隻好

MMR. $17.58 1股
派息0.18 usd 1股
嘩....好正咁

好蛇大dodo 係咪唔再上黎

好快會變返鳩叫區

100%乾淨Spare機
資料都冇得比佢

佢錄我音就駁唔到

暴巴好勁 可以移民做IT狗

ib要月費不了

US hedge fund Elliott Management is closing its Hong Kong office, becoming one of the first large financial institutions to shutter operations in the territory since it entered a period of civil unrest and political tension in 2019.

元老hi

至於話有意跳aapl船後只消失風雨中

因為呢排Tsla無咩點郁 大家都無野可以9叫

渣狗50蚊幾粒魚蛋加腸粉 賺到傻 我到依家都唔明點解話自己黃嘅人會去幫襯呢間垃圾 渣狗同震美張合照都傳到臭晒啦

好後悔果排追少左po miss左條link

又最衰佔中國安法呢個字都唔夠膽寫落去

個時仲有得遊行個陣 cwb個間好好生意

果套真係好撚煩，明明有啲更好既小店係冇乜人注視
我同女朋友出去食飯，都係睇佢係咪黃店先。
至少要支持下佢地

認真鳩叫區
升1% 唔郁嘅
跌1% 酒呀

嚟緊下半年仲多

就算唔講黃藍
食腸粉食到咁貴,我頂唔順

一早應該啦ib都快啲退出香港市場啦屌
開唔到ibllc

咩number

se arkk tesla tan tsm
簡單投資，傷心數鎂

AAPL DLLM

me2
btw好似入去唔打機會被踢

0%margin
all in tsla

果果越回越有
黑木清

正解

GME. buy fucking stock instead of call

百萬美圓桌group，無資格入

估下今次switch 個MHR賣幾多 老任仲簽左約 要MHR係switch賣一年先可以開放其它平台

一律all in SQQQ

個陣黃圈開始無耐我都好似有幫襯過 條仆街做起左之後咬撚住龍門唔放再聯埋某幾間黃店一齊批鬥龍門之後 幫襯呢間黑店嘅frd見一次屌一次老母

Arkk就係有penny stock

PLTR GEL

老閪都打啦

我目測你根正苗紅都黃過呢度一半人

聲又唔出 人又唔見 唔踢做咩

係時候清倉先

就開市 冇人講準備鳩叫？

我部垃圾文書機 想打都無得打 屌 想拎炒股賺d錢換過部新既

屌你老尾firstrade

條line打左成粒鐘都無人聽

其實本來都冇乜野
係又玩抹黑仲出書攻擊人
又係fb屌人block人搞假民主投票
似住多人合埋眼幫襯d野食加到勁撚貴勁撚鳩

直頭變左黑店

今晚叫乜?
咩主題

食左年幾 收收埋埋好多好正既黃店
不過都有唔少中伏

唔好喺呢個post吹奏GME

算數把啦 夠鍾就會正常返 買賣到就算

最後1分鍾,各盤前師各就各位,準備迎接大升市

我都想打機
玩下among us

呢度D巴打餓咗三日賭癮準備發出嚟

480~560 啲game基乎都係呢個價位之間

Drop to 0

賭場就黎開

入閘

m$ 同gm 一齊玩自動導航

賭場開放

仲要係北京人聽，講普通話，打過一次咁大把

其實呢套咩戲

聽講納升好多 aapl 200未

好想買tsla 末日900c

我講得衰 係估佢賣幾多套

btw: 玩完MHW 你叫我睇返呢d畫面 真係傷眼

開波

爛果百屌始終都係爛果

一開波就跑輸契媽

刺激啲, naked sc TSLA

點解FT買唔到WOOF

有公仔換呀屌

appl

TAN

ARKK又又又準備破頂

睇黎FT Options死撚咗

amd真係食屎

個巿強到完全冇力跌

都嘈咗好耐
一向都講緊係聚到人，同重點係唔撚幫襯藍紅

每個人食黃店準則都唔同
有啲人覺得有出聲就得
有啲人覺得要捐錢先幫襯得

點都好
總知就唔撚想食到紅藍
連行入去都覺得嘔心

adbe想點

Beans點解扮黃

果果廢到

全部直線向下

星期5 入太陽神係冇錯既

Yala

爆買日唔追貨幾時先追

AMD NO!!

太陽神

AMD又無令大家失望

忘記左佢

futu８０蚊 我屌

lucid是咪收皮

會出聲會見人係咪有得打

而家都廢事屌

無事喎

媽咪麵暴力救市

Futu

贏梗既野提黎做乜

升完

一開波load唔到價啫

你仲講futu

Amd做乜尻

我頂又回調完

網頁版

啲人對隻股無信心就跌㗎啦

股票 唔同 ａｐｐｓ
兩樣野黎

開市納指棍上,千升日無加倉既悔改啦

傳教
希望太陽神拯救一班迷途既羔羊

果果同Tsm 揀咗果果

Arkk 食咗春藥？升咁到

鳩叫下JPM

GEVO就離40%

mhw單人過唔到黑龍就封game了

bb爆升中

唔需要傳教
你地又無payme俾我

大家斬果果未
大升市所無力升

gevo 40%

STNE

BB開車

QS

唔差再等埋er

真係買唔落2021仲係1080P

點解咁傻

原來廢撚到 穿埋90 我屌

等左成個月
終於識郁

ER跌比你睇

Sq

100

UMC

屌你老母隻BTBT老千股

現價有咩好入

遲d老任出部高清版switch 再斬你一筆

uncertainty清倉派係咪仲未加倉ff聽日會內戰

蘋果都要斬做定期算

抵我SH咁耐

MU,趁仲未開車快啲上車

羅素上啊

apple
drop

玩親jpm都收皮

好似11月咁插兩棍之後爆升

買咗GME嘅發達啦

契媽系列全+2%up

垃圾倉更新

我已經裸辭咗...今日last day
以後可以研究多D好股同大家分享，同應吓呢個post/MeWe/FB 啲message/comments

開市情況唔錯
又rotate番去之前炒開既能源sector

U真係好廢

財自左？

跌市跑輸契媽
升市跑輸契媽

我淨係食小店黃店，又無咩伏喎

光榮渣哥唔係我會幫襯果類

契老母又壓彈弓成功

全職交易員

唔係話有fund approach你？

我侵將會戰勝歸來

多謝媽咪麵

小西財自了

屌隻sq

西sir etf

fvrr做咩墮機

裸辭真好...

西蛇財自了

Pltr 最後機會

炒股炒到裸辭埋

財自埋

你打錯電話 我打親都講英文

垃圾sq

應該會妹埋聽日等拜登上任有無特別野發生就知龍定熊

solar俾晒機會了 20ma無人買我獨自數鎂

7. 就業耽誤了你炒股的才華，失業才是令你不斷向上的源動力。

西sir

點睇IPOE/ SOFI ?

Sq轉埋燈 dllm

SH

屌無啦啦祼辭

西蛇財自了？

由小西講呢句特別有說服力

又加左倉???

未研究，問吓SoFi用家吧

契媽

上呀umc 叫左人上車

痴撚線gme又破頂

小西

咪講左星期5 加完即跌

一早full左倉 可以點做
想買都冇錢買

西蛇財自

小西咁快naked quit

仲以為你會儲幾球本先Tim

隻DDD

SQ TDOC率先轉燈dllm

等緊你落put

跟

未入到,無人平賣

垃圾果想點

小西巴

想跟你一齊裸

美股已被中概包圍

西sir 有冇留意acts 同proterra merger

無本點跟

小西已被我打包了

700

點跟

gme又贏

仲諗住個倉爆升, 點知都仲未回得返上星期五負左個d

之前聽你live都估到你就黎辭職

小西老師.jpg

sq 同shop永遠最快轉燈

諗多左 跟住tsm張圖上已經超標

你之後打算點
轉第二份工?

BIDU 穿咗阻力線?

可能有fund house approach

禁室培慾

冇追post sor
我加左50股, 而家齊頭100 可以做埋SC 收息, ETF IV都成6x %

西蛇

Pltr long term play
講撚完

發現小西一出 p蛇 屌女都一齊上水

Fvrr 做乜

bngo
nndm

afrm真係垃撚圾

Fvrr 係咪入得

邊個做中間個個

直頭口水鼻涕都流哂

幾時養埋我

今日似逃生門feel

又西㝝 啲錢左哂炒車

tan教教主 忘b

小店90% 都好有心機
Tko 有間黃food court 都好正

全倉futu就可以財自了 可惜

聽日裸辭

Fvrr 準備入貨

Seed定老母

aiaiaiaiaiaiaiaiaiaiaiaiaiaiai

就嚟頂到目標價10蚊
但都係決定一股不賣了

我遲入西sir股仲要細注
個dollar數都仲賺得多過啲廢老faang

又表現插水

唔跌市點入貨

屌西P,排位岩岩好

一半都無

今晚好熱鬧

垃圾SQ

港股 > 美股

Aapl

聽日裸遲

fubo勁撚到
直插無水花

SQ

盤中....

牛trap

Sq插水

可以三個人砌個三角形咁互含

依隻野真係

Fvrr 發生咩事

fact ... FED

小西蜈蚣

諗下喎 港女都2.7%
NQ今晚起碼5%追落後啦

幾錢入?

人型蜈蚣都得

Fvrr 一樣直插無水花

聽日裸辭投名狀

屌 點解會紅嫁

話時話小西上年回報幾多

直插無水花

屌你老母爛果

D錢去哂港女
果果轉燈

ADBE

上個禮拜高J果d真係好運
無底咁跌
27蚊貨都差唔多跌返落黎

溶緊

全職炒股

歐洲佬印得都好勁下

又插，cls市，
Btw GM 好升得

西蛇今晚會唔會開live傾下心事

中概股又贏

唔知今晚頂唔頂到唔紅

老麥

核爆咗豬死了

牛腩幾抵食
石燒既肉扒幾靚

係唔係我睇錯, 點解會直接係到出已完全封鎖該用户

屌，都係唔辭了

未買過金銀，通常你哋佔個倉幾多%

發覺P巴成日都係同小西同時出現

高J左HTOO

滅世啦

出左咩消息?
如果重演飛巴一夜爆倉套戲路?

我都係咁

以後唔反futu了

高過連登仔要求既50%有突

有無人一股都無入過小西

留名AAPL 11點轉燈

FVRR 想入

我要fufu就夠

聽日裸睡遲起身

softbank系列佢都算最廢果隻

會唔會阿

中資股天下
拜登入共產黨 美股收皮

why買垃圾
等到2026?

支勝美

我係咪bug左連登

入過但冇信仰輸住走

同問 不過西蛇話而加買高J

GEVO 9.6

就嚟俾港股撚當係乞兒喇美國要完

入黎睇live啦

上個禮拜跟波巴入完之後日日跌

10蚊咁貴
我寧願用支牛一次俾4蚊美元好了

唔做支共生意

入左sqqq call

ENGLEWOOD, Colo., Jan. 19, 2021 (GLOBE NEWSWIRE) -- Gevo, Inc. (NASDAQ: GEVO) announced today that Frances H. Arnold, a Nobel-Prize recipient and Gevo’s Co-Founder, has been named to President-Elect Joe Biden’s Science Team.

我都係

唔洗半個月升一倍

me

如果單係講香港果個apps 好垃圾。
但sofi 係online bank , 佢靠student loan 搵錢
依家提供左好多新service ,eg 可以買賣Bitcoin
所以我覺得佢同sq 好類似

睇緊

AMD 勁到

以後只買支股

嚴島？

OT巴
好耐無見

係咪準備同P蛇食大茶飯

你幾錢貨先
我同佢都係27蚊先坐到

賭fda approved

好似幾抵

個市勁到 完全冇力升

amzn廢到喊

唔再叫支牛了
牛牛

小西搞到好似引退咁

冇貨既會覺得好吸引

個市弱到 完全無力升

裸辭炒股 係咪清倉signal

要學其他巴打tone: 年青人有冇後侮之前冇入GEVO

一定唔會穿30

想入但冇$

SQ有無考慮退市

以為賣果

futu 咩事

上星期睇左幾日都無入 走左去加PLUG

Pltr 最後上車機會

今晚個倉靠DDD pltr dnmr

小西都唔識 你係咪新黎既學生股神

AFRM跌到hihi

Full time streamer

石仔家鄉在望

睇下佢今晚成交
再縮我應該加註

2間都好食

Aapl 同amzn又黎料

果果我屌你老母

屌垃圾sq u，日日拖低個倉

冇力彈了

jagx肯上翻去未

間神石燒幾好 連鎖既黃店

WSB vs shitron ROUND 2!!!!

咩艦隊嚟?

Hi伊巴

買小小當上左船算

GEVO 10蚊

round 2: Citron vs WSB

gme 都推得落

crazy citron

有返一開頭西蛇果種中二病味

IV高即係好易升穿喎,唔好SC咗到時上嚟問平倉定交貨好

有冇AKAM 股東？ 終於識升

開市半個鐘已經2.5億

想追tsm

全倉uvxy 今個星期準備睇樓

唔聽小西話
最高個陣就應該要放哂啦

果果轉燈了

fvrr呢個價幾吸引

我都想
不過冇理由咁龍先入

GS 搞乜打鋪機係咁跌

神
燒山果間係咪銀城

我錯了

上返ath未穿到

垃圾tan幾時130

咁咪當止賺, 我冇咩所謂, 制自己㩒好少叫春

Apple 跌乜呀

張Call -93%

個間係神石燒？
但d 人評價幾岩 d 飯唔知點解係煮到極爛

Aapl咁上下啦

散水feel

FUTU喺我GEVO面前都要行撚開

GMEhold your line..?

有冇巴打入左FVRR

果果跌到想針
都係訓先

邊個再叫牛牛做支牛 就反面

GME一戰WSB要輸了

個倉5隻 跌3隻

Umc 10蚊

唔知係咪佢 但我個區個間幾好食 以石燒牛黎講既話

石囝最後逃生門

你話架 買其他點先？

我忍唔住入返佢了
繼續瞓

支牛

輸完PLTR再輸GME

訓就得咩

好彩有 tsm 同futu + 老母g 老母w

垃圾果

FUTU fufu 一手交一手

今日其實平手上星期五多0.幾% only
仲要開左半個鐘市only
隨時一陣又閪林過

伊巴你隻winning 16人依家點？

FUBO 想投降了

你地d末日call買得好大

20蚊以上入不如去澳門

南海解放軍練英語 對敵喊「You're surrounded！Surrender！」

笑左

thanks 忘巴提一提IPOE

citron開戰？
GME一下插落黎

做下uncertain撚先 食左堆profit落肚 80幾減到64%倉

我住個頭 好似都就快開

個倉轉番綠了

msft 做乜識升

心態正確

老夫提港女d錢，入晒tan, 無錢支持sofi

等下水快手

屌極都係咁既樣

係同敵人講 we are surrounded！Surrender

老實講
有批有錢既走左
淨低既人有幾有經濟能力
去一直懲罰黃店
真係心照

唔關事啦
本身啲都預佢升完會插返落嚟
等月尾

tko入面嗰間？
唔係神石嚟
全部小店
另一間啲 burger 都好食
但係成間 food court 啲咖啡奶茶有啲難飲

見支牛無腦炒就知FREE MONEY要來了

我都係 一齊等到27號

升完咪又係215

TSLA LOGO 日常

我張umc call唔識升 陰公 就知轉渣正股算

做乜尻隻隻都好似最後狂歡咁爆升
好得人驚

AAPL 開始玩燈啦

sq唔知痴左咩線

唔滿意咪put

入左vix 等收錢

Amd

我d tsm呀 唔好升住啦

我由100%減左做78%

TWTR SQ AMD跌緊
世界正常運作

希望Gay Cook 搵個黑人，癲婆做CEO等爛果仆街

突然好多隻都係90度扯上去

放心，intel er仲有得升

只要7nm無進展就玩完

柒過2800

係咪因為濕鳩Jack Dorsey

sofi係咪買唔到sofi

gme散水

ipoe

240 j左fvrr

搵我?

sofi 幾時ipo

IPOE以食

我不嬲都唔100%倉 咁樣自己無操作空間 最多80%到

小西做咩咁快裸辭, 起碼等個本打上1M USD先啦

係時候入翻sq

好似終於記得自己要炒埋一份EV

升就牛牛 跌就支牛

係

apple drop

聯電今天沒有極限

岩岩21.3想入
Sofi買唔到

碌棍直到

之前試佢話not tradeable

都唔係真係咁龍

係wow

AMD YES!

石囝就黎逃生門到！

tsm...

跑輸石仔

見到FVRR又諗起飛巴

膠股穿31

係就快 預祝蘋果早日破產

好吹脹

到底sq係咪因為twtr先跌到無譜

留翻d cash再睇下有咩好買

我覺得龍到驚 +4.5%

你都見證埋我入嚟吹水啦

總統就職好似係得侵個屆破例升 之前都跌

LAND都升幾%咩料
D地變左立體田?

咁搞笑

全倉TSM del apps算啦 睇乜鬼

鏞洗

roku又7%

隻dnmr我profit都已經有70% 不過買得少

有咩垃圾得過AMD?

有9張2月12 450 zm call
14.5入，依加7.4
反正都跌左一半，係咪捱下坐下好呢
輸...比盡你跌晒
贏...起碼平手或者輸少d

三個禮拜...直唔直博

有冇人知UVXY既耗損係點計

走一半入intl 對沖啦

美帝打內戰未

LMND

間燒味D叉燒正撚到, 成日兜一兜過去斬料加送

好打有限

打完啦

問過NVDA 未

有哂兩隻

AAPL

石仔清倉未呀

FUTU 又羸

求意見

一日支牛一世支牛

uncertain派打緊

Amzn

好喇

石囝走牙

AAPL我屌鳩你老母咩

PLTR日日高開低收
幾時先真升

石仔今年個倉破頂

Long 唔係預左輸晒？

買咩咁勁, all in ELON MUSK?

聽日又閪冧，今日可摸耳升下先

望一望tsm
再望一望appl

執柒咗佢啦爛果

tsm 救全家, 好坐過ETF

果果俾狗屌啦

日日都睇同一條list
你地悶唔悶架

石仔tsm 番生啦
唔洗捱通頂睇市

訓唔著

fucking complicated...

3T大船 數到手軟

做咩DDOG向下發展既

岩岩望一望佢d option 收曬價 得返234月

可以，番黎啦伊巴

我都睇好呢隻，但唔知佢想點

大半倉3a
Amd, aapl, amzn

如果買3T
Tan, tan tsla

財自喇

umc 同tsm 升撚到妖股咁

tsm 125 個晚，石囝2點都唔訓

當 aapl 死？

T
S
M

幾時轉會

讀書係為左坐係公司去廁所 都要出糧俾你

del app 隨時一年後財自

爛果粒燈制就黎爛喇

vertical farming

唉屌
如果買Tsm 就同閪蛇一齊財自

JP睇淡fcel果件

contango case, VX future's month 1 to month 2 difference = 8%
你預monthly 10-15%

provided that no continuously several day spike

RLX 大家抽左未

一真升就會火箭

無咁快 睇定d都唔遲

好想再追過tsm
有冇人知道石仔走咗未

Data狗日做夜做, 諗住用keyboard打個moon發洩下都唔得, 仲要俾個moon𢲡起keyboard打返轉頭打到dup哂頭, 唔通仲升咩

唔洗做了

penis sold

唔讀書邊有6皮本

中間係tsm先岩
Aapl等er
Amzn等拆股
Amd 等tsm跌